《神農氏》後人淪為的士狗，慘被4賊老笠6佰蚊

6舊水4條撚樣分，一人150蚊，哈哈哈哈！！！